其實陳彥行真係幾正

白淨
大大份
識着衫（鬼妹大屎忽喇叭牛）
搞笑
執陰幾cute

好似阿嬸
又娘

大沐

大波

圖呢

不了

係都梁雪媚 姚樂怡啦